有冇美國代購網介紹？

想係black friday 買D野，但一到paypal比錢時，paypal又話比唔到錢，比個網站cut左單

有冇平又信得個既代購網介紹

同埋可唔可以教我最有效用paypal既方法

無

用信用卡